好多大陸人用YouTube 睇緊黃大仙直播

呢班大陸人，
咁愛祖國竟然翻牆睇大陸禁網

笑鳩佢人民幣貶值先

Push!!好多巴打喺度同佢哋對鬧緊